契媽：淡友立即同我投降

屌你又燈

點解要開咁多個po 燈

滅世棍大戶出貨中

又係你條仆街

洗唔洗一日開十幾個post

幾時比返個名我

契媽頂唔順